{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048393",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 갈기산펜션"
    },
    "text": "こんにちは。楊平葛基山ペンションです。 そして一軒家の客室は無料Wi-FIが提供されておらず、ひまわり客室は禁煙であり、バーベキュー場は利用可能であることをお知らせします。 バーベキュー場の場合、炭とグリルをご利用いただくと2名様10,000ウォン、4名様20,000ウォンでご利用いただけます。雨天時にも冬季バーベキューを楽しむことができる個別空間があります。 ペンションには売店とコンビニもあり、屋外プールも運営しており、夏期の5月から8月まで運営されています。 ただし、天候によって運営が変動する場合があり、ラッシュガードや水着で服装をしなければなりません。 また、ペンション内には駐車スペースもあり、ゲームではトランポリンとバスケットボールコートを無料でご利用いただけます。 以上でペンションの案内事項を整理してみました。",
    "QA": [
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、無料Wi-Fiは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ひまわり客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ひまわり客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2名様で10,000ウォン、4名様で20,000ウォンとなっております。"
        },
        {
            "question": "冬季でもバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、冬季でも個別空間を利用してバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に売店とコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつからいつまで利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは5月から8月まで利用できます。ただし、天候によって運営が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールではどんな服装が必要ですか？",
            "answer": "屋外プールではラッシュガードや水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "トランポリンとバスケットボールコートは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、トランポリンとバスケットボールコートは無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 346
    }
}